\assignementTitle{}{5}{}

Выберите из перечисленных вариантов задачи, выполняемые дополнительным модулем в системе.

Состав дополнительного модуля считаем смешанным.

\begin{enumerate}
    \item Выращивание корма для водных гидробионтов
    \item Снижение вероятности развития одноклеточных водорослей в систем
    \item Увеличение ёмкости системы по биопродуктивным гидробионтам
    \item Увеличение объёма бактериального фильтра
    \item Увеличение эффективности снижения нитратов в воде системы
    \item Сохранение оптимальных параметров воды по растворённому кислороду за счёт противофазы светового дня в блоках биопродукции и дополнительном модуле
    \item Может быть использован для выращивания растительноядных креветок
    \item Увеличение общего водного объёма системы
\end{enumerate}

\answerMath{1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8.}